Dark第三季預告推出 確定上架日期為6月27日

又有新人物

認人

好期待 又好驚爛尾
明明Netflix原創劇最正係呢套
但身邊啲人叫極都唔睇

我睇到第二季第三集停左無睇

準備六月頭重溫一二季

Pushhh

聽原文定英配好
成日覺得d英文配音感情好怪

屌要重睇
啲伏筆未解曬又開新線好驚爛尾

一日睇一集啱啱好

認人認關係好煩
差啲要拎張人物關係圖

正

可以又開始重睇

都係
但got開頭都係咁 都好多人睇

原本就度定三季完既劇本
應該唔會爛尾掛

原文

原來得3季
第2季都未得閒睇
無個post直頭唔記得咗未睇第2季

美國「爛蕃茄 Rotten Tomatoes「最強 Netflix 劇集選舉」

Dark 贏咗

正呀
唔知第3季完未

真 所有外語劇都一定唔睇配音
睇到d口型唔啱 周身唔聚財

我都係睇字幕

希望今季真係完 唔好臨尾又扭橋出多季